藍到黑網店嘅芝士蛋糕唔知落咗啲乜 可以擺冰格擺成年

藍到黑嘅店主

Cheese cake擺冰格可以擺一年
唔知落咗乜

同場加映：叫save hk做假幫佢正評喎

傳送門：

咁好食,比一粒星佢先

推

消防安全合唔合規格 環境衛唔衛生 有冇排放污水

推下先

一年種菌咩

岩岩負評左

Push

一年

笑撚死
推

啱啦 放一年之後比啲藍絲食啦

佢咁講得，即係佢會將擺咗好耐嘅蛋糕攞出嚟賣

仲有無巴打？

點俾一星？ 入去支持下

急凍肉係可以放到一年以上
之前donki買過急凍既千層蛋糕都放到半年

但佢呢隻應該就無乜可能

Page 已del

睇唔到佢個cheesecake 係咩牌子
但如果係john & jill's cheesecake
其實係可以擺到一年

條link 入面個post 2015年5月出
個cheesecake 就best before 2016 年四月
大約一年到

Del咗page

放完一年之後啲藍屍買返去再放一年

問題係佢由美國出貨到香港都幾個月啦

間野改咗名？搵唔到既